你知唔知陳永謙點樣形容王菲的孤寂

係多麼的孤寂

我現時自己可食麵
倦極時自己可大便

謙哥唔係想講咩，加油啦

黑人問號
條友亂咁嚟

你知唔知佢夜晚會講咩？

早晨

真係歌詞？！